政府不作為 港人要自救

2019年7月21日晚上

元朗黑社會聚眾於西鐵站傷害及襲擊無辜市民，而香港警察於市民報警後超過20分鍾才到達現埸，更有片段可以見到有兩名軍裝警員無視正襲擊市民的黑社會()。

市民在經受襲擊時並沒有受到香港警察的保護，只能無助的瑟縮一團捱打，慘叫。由此可見，香港警察已經失去職能，已正式淪落為政府軍隊，以鎮壓異己，打壓市民為己任。

我建議香港市民應成立民間保衛隊，配備基本防具、可保障自己及民眾器具。